有無人覺得地鐵啲廣播越黎越煩

周圍都係撚咁loop緊握扶手小心空隙 又播得大聲 煩到仆街 啲波板糖又係咁loop叫人行入啲讓人出先 朝早返工想靜靜地等車都唔撚得

冇一秒係冇廣播

頭先係旺角東等車 頭頂個咪播請小心月台空隙 後面電梯播請緊握扶手 聽撚左4分鐘

請小心月台空隙

Pleasemindtheplatformgap

最煩係紅磡
仲要疊聲

其實係配合政府用黎訓練香港人順服指示,係法西斯訓練既一種.透過不斷重覆既廣播,潛意識就會跟住呢啲指示去行,久之性格就會變得消極被動,順從權威,但性格堅強既人就會好辛苦.

以前納粹德國同支群共產黨都係集中營用呢種方法訓練同折磨"犯人".

聽到 老友記.....就炆 死老閪朝早咪撚搭車啦

東涌線啲站都好煩
本身下班車每2 4 6 8分鐘都已經有次廣播
到站又報多次
再瘋狂咁叫人睇實行李
用𨋢
唔好食嘢
又時又加埋車牌號碼乜乜乜叫人開走架私家車
再加埋固定嘅電梯同波班糖人廣播

如果係家燕姐講就正

自從多左普通話廣播後... 要講晒3語根本講乜都係過長.... 因為中間有個多餘....

點解播得咁勁
就算點播都有人出事

please mind the platform gap
久唔久都有人跌手機落去( 睇住佢跌。。。)

因為廣播越多，d人習以為常... 根本無晒感覺亦唔係真係聽緊....

啲人係咪唔撚明

其實行唔行入啲唔係取決於啲波板糖人

而係取決於架車有無人

用普通話讀老友記硬係覺得好怪

多咗大陸人同新香港人咪需要咁樣囉，你睇下97前同而家，靜幾多

成日見到兩道車門之間啲車廂位重有三四個身位 但就係都有條廢中/廢老頂住搞到冇人入去

教而不善港豚

緊握扶手，小心空隙……正常人邊駛成日提被人提架
仲要加多段蝗語，廣播實長

最煩係每個站都“請勿靠近車門”廣東話普通話英文先刪門 淨係播dudu聲會唔會有效率d ar dklm

我係黃秋生...

仲有果把大陸閪腔普通話聽見就嬲 係咪覺得自己好撚標準好叻好愛國

請班波板糖人其實真係無撚用

得個嘈字

另外嗰啲叫人唔好急下班車好快到嗰啲名人廣播

係聽到人更加火都黎

可能係世上最無品味修養嘅地鐵
完全係 noise pollution

就係有班人有意外時話地鐵唔夠提醒
加上係旅遊城市三個語言不停講

情況就好似小心地滑牌一樣、周商場都放

你唔覺意跌親就可以話一早提左你，無法律責任
但樓本就阻住地球轉

其實中央廣播就夠啦

廣東話+英文就ok
以前咁幾好
依家聽到普通話廣播好撚反感

唔好撚播啦dllm